Pewdiepie 結婚了

🥔🥔🥔🥔🥔🥔🥔
FRICK!!!

神仙眷侶

真係拍到咁耐真係好勁

睇得出pewdiepie 咁多年來都好似仲好鍾意佢咁

好難得

鬼佬係咪唔會嘴突哨牙
點解個個都咁靚仔

get in the frickin chamber

咁都唔洗成個連登講遊行掛

掛住結婚 出minecraft未呀

鬼佬細細個哨牙就一定會cool
只要大個仔gel頭唔肥 基本上贏99%黃種人

我都放係娛樂台，又無推post，算啦好嗎

佢哋好興箍牙
少少哨都會箍

北歐人真係完美人種

終於捨得剃鬚

真係童話

之前d鬚認真趕客

好撚專一

好感動
一齊好似成8年

感動 好sweet

邊個得閒理

PEW NEWS SAVE US

無Minecraft 就唔會有100萬sub

我諗嘴新娘嗰下啲人唔會拍手歡呼
反而係
*clap* *clap*

佢自己都寫明8年
BTW尋晚睇到都好感動
跟住今朝訓醒見到已經出左段一齊打機既片

閱

點解會咁多人sub嘅？

上撚咗熱門啊屌你

就係要 !

睇返少少令人開心嘅野都唔得 你當自己共產黨？

好sweet終於等到佢地結婚

你要做港豬邊個阻到你
慢慢

終於結婚

比小小時間自己休息下得唔撚得呀

有難係咪唔使食飯飲水

精神都唔準放鬆下
人地都未搞你, 就俾自己逼到癲咗

老婆好難靚

Congratulations Pewds,
We love you

大家都係同一立場唔好嘈啦
有d兄弟可以好注專咁持續，有d需要啲其他嘢去平衡一下心態先可以繼續持續，既然佢又唔係多到令到成場運動失焦，不如一人少句啦
我地每一個人嘅支持都缺一不可

條女好豬

What’s up gamers !!!

丹麥greenhouse

你咁巴閉記得mon住所有唔關革命事既post入去講

乜水都熱門

恭喜

請勿覆無聊post

大家都係同路人 提下用不推文回覆咪算囉

你咪又係覆埋啲無聊嘢

老師你做咩捉我傾計喎
隔離明仔都有傾計
你捉晒佢地先好捉我啊

小學雞

好sweet
佢地真係拍好耐拖

依加一個熱門都冇

我都見到上左熱門入左黎，手足應該係太愛香港先咁講

Btw，佢老婆又幾靚女wo

弱智 唔係關於香港既就唔Post得？
定你想笑下人做港豬拎下優越感
低質User

歡迎你 post 去 5p

得喇 收皮喇
唔洗mon實呢個post
去睇返你既香港Post 繼續刷優越感 存在感

好啊
但你呢個 post 上咗熱門
阻住我入香港 post 刷存在感啊
我就土生土長香港人

請問你來自哪個省呢 ? 兄dei ?

苦行式示威？

弱弱問一句 上熱門唔係系統決家駕咩？
咁樓主真係冇推喎
定你想分化啊？一開口態度就咁差

弱弱問一句 上熱門唔係系統決定駕咩？
咁樓主真係冇推喎
定你想分化啊？一開口態度就咁差

全世界最多sub嘅個人youtuber
超過1億用戶

咁都要嘈 用不推文未得

你要屌結果自己又推左個post

我都有睇pew 睇到人哋拍拖8年 終於結婚真係好啦 想睇佢哋兩個拍片育兒

無開呢個 post 又何來會上熱門呢 ?
我連收皮都無講啊 麻煩睇清楚留言

出左啦 今集同佢老婆一齊玩

會睇pewdiepie 嘅港豬我都係第一次聽

jacksepticeye

NOW..

弱撚智

我冇記錯就應該係有一段時間同印度音樂公司T-series鬥多subscribers，外國人覺得呢件事係代表咗個人創作者vs大公司嘅一種型式，就開始咗自發性幫pewdiepie宣傳，一下子升咗好多subscribers，雖然最後係輸咗，但都有9千幾萬subscribers。

而家就開始玩minecraft吸引人subscribe想達成1億subscribers嘅成就。

有咩特別？初戀到老就話姐

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

邊夠統神同003恩愛

依家係9千9百萬啊聰明仔
就黎上1億

好靚

下一集LWIAY係咪全部都係佢哋結婚啲嘢

成個 r/PewDiePieSubmissions 都係結緍

痴撚線
見到自己鍾意既youtuber結婚開心下都係港豬

終於有得洞房做愛

好大件事喎ching

幾靚

👏🏻👏🏻

近排個個都咁大壓力 睇返少少開心嘅嘢有咩問題
話人港豬 你又知人哋冇喺其他時事post留言？

NOW FRICK!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

MARZIA好靚

日本社運失敗原因

佢痴撚左線 連睇其他野都唔俾惡撚過共產黨

who

Marzia got in the boat

輕鬆講下人哋結婚都可以變罵戰 連登咩事

佢地既B一定勁可愛

恭喜哂

ho sweet now frick !!!

跟得唔貼
想問下cutiepie係咪呢個？

Yes

終於結婚
細細個睇開 轉左型就少睇

Bing bong bing bing bong

婚都結埋 我仲未收到4000蚊

有冇人可以介紹下佢

creampie

呢個世代真係唔簡單
仲要係外國

咁咪番 ig 慢慢講囉
你唔會唔明連登係呢個時間有咩作用掛 ?

上唔上熱門係樓主控制到？
你咁野蠻都應該好難頂下

唔好理佢啦

我估都係marzia逼佢剃

FRICK

鬼黎, 專搞分化, 唔駛理呢D人

真 唔理分化撚了
係唔係都屌人港豬 同下下都話人係鬼有咩分別

Make babe !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

*Carrots rain*

睇pewdiepie 打機既好處係, 佢個人鳩得黎, 玩得真係好認真, 好投入.

Awwwww man 佢哋真係好鬼襯

終於

好感動終於睇到佢地結婚

Creeper!

成個連登咁多台都要比你用嚟講政治？
你都幾霸道下喎

鬼佬毒撚變做YouTube 界一哥

支持佢果d 都盲。我地香港有達哥 你地爭氣d 好無

兩個都靚仔靚女

佢條女把聲真係好撚有趣

有幾多人會睇呢d野

幾耐？冇留意

個channal幾耐就咁耐

Felix~~~~~~~~~~~~~~
Felix~~~~~~~~~~~~~~

好感動

如果PDP 肯講下hong kong protest 就 per撚fect

睇下開心輕鬆嘢都有得嘈

屌６月至今都成３個月 係咪每日除咗瞓教每時每刻都要mon撚實時事唔睇得其他嘢

WFC

負評係比你個弱弱一問
其他野非常正確

剃左d須，人都精神d

👊

佢地好鬼sweet

收皮啦 屌
睇下你自己依一兩個月開乜嘢post先啦
仲想帶風向？

終於都結婚喇！
之前，仲估佢地已經結左婚（不過只係唔公佈出黎）

大Sell苦行式抗爭=五毛

MAKE BAEBAE!!!!

*clap* *clap*

間唔中睇下佢啲片囉

green pewdiepie

佢條女邊位

善用不推文

睇圖見倒Jack,Ken, Boyinaband, Roomie, Jaidenanimations(好似)
Sive話要剪片冇去 Brad冇講嘢

有聲

I SEE BAJS forsen1

Awww man

由pewds未紅嘅時候就開始拍啦

咪撚玩苦行啦 你到而家重覺得我地會因為呢啲news而鬆懈咩

影得好靚
好有概念

香港父母理得仔女死
唔想浪費錢

hello gamers

童話一定要白頭到老呀

啱，應該刪曬時事台之外嘅台

block咗佢算啦 依啲用革命嚟拎優越感嘅人其實自卑得可憐現實中一定係除咗拎依件事嚟覺得自己高人一等外 係其他方面係無任何思想同發言權嘅人

btw pew新婚快樂睇咗佢地6年幾終於!!!

今日821元朗19.00靜坐

佢做左一哥好耐喇喎同埋真心佢邊度毒？
迖就不了
佢憑咩代表香港？你話伍公子我都gur啲

睇左佢地咁多年 慢慢咁改變
由未準備好結婚到宜家終於結
真係好感動

痴撚線咩你？ 仲惡過共產黨
呢d 就係你捍衛緊既言論自由？
矯枉過正就係你呢d 傻仔

BAJ pepega